求高薪即PAY工作&快錢介紹

男定女

男就做倉 女就ptgf

做過 得500per day

百里香應該請緊人
現金出糧

牙朗

有無人可以借一舊水俾我食飯

你正職搵咁少
搵份高人工啲已經唔洗咁缺錢啦

第一份長工

有追開你啲post
我都因為賭爭人錢, 爭得多過你, 大過你10年
坦白講你根本唔值得幫, 日日喺度呻, 叫人介紹工俾你
做倉又話得500, 最直接轉長工又唔肯
你唔諗下你而家處境同你能力, 根本唔輪到你揀
你爭條數咁少, 俾少少心機, 轉份返6日果啲濕鳩shift工, 洗心革面捱兩年已經還得哂有突
好過你喺度r parttime搵快錢
唔再賭, 腳踏實地, 你還哂錢先23,24歲, 仲大把世界

又唔益你啦

仲玩呢啲，咁耐都仲未撚死就俾心機做人啦
日鳩日淨係想搵快錢

去泰國運木像

賭仔係唔抵可憐

自己加油了

明明已經屎一樣, 仲睇唔起做倉
你有咩資格

同我撈毒親戚一樣 入完冊出返嚟做倉話好辛苦又低人工 最後撈返毒 明明份倉就唔辛苦既 樓主做咩都覺得底人工既 不如撈偏把啦 以你既性格岩曬你 投資回報高 係高風險姐

有冇學歷 ? 有冇外型 ? 有冇專長 ?
如果冇 , 請恕我得罪一句 , 慿咩叫價 ?

差人7皮野姐
又唔係70萬

已經返左五個月 想轉工

All in六合彩啦
實係你中嘅 怕乜

返酒吧

去運木雕啦，一星期兩萬

我有睇新聞